有無人諗住係尖沙嘴天星碼頭搭船過港島？

港鐵、巴士已經上唔到，唔知搭船得唔得？

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

唔好 龍尾過埋洲際酒店

我依家大圍起步就係諗住咁

唔好

1A去緊

可以搭去灣仔再去金鐘嗎？
定搭去中環？

咁點去

去灣仔船龍尾過左洲際酒店 差唔多大半條星光大島

去中環我去睇緊

去到洲際既話 直接去紅隧過海啦

我轉左去搭110

定我去西區海底隧道搭過海巴士？

西隧可以

成功上船去緊中環
不過後面就開始多人到塞晒

去黃埔搭船最快

宜家係尖沙嘴 搭西鐵去九龍站

我搭緊車可以揀紅磡或尖沙咀落，搭船定轉巴士好

個人覺得船冇咁多人

船既唔好揀灣仔

yes 其實中環隊唔多人

好，咁我中環船

唔該巴打

咁我都搭中環船

就到尖沙咀啦我，等你包膠

差唔多到永安廣場海傍

中環無乜人，唔好坐去灣仔

中環都好長wo 去到文化中心

而家先收工出到
中環係咪真係最好？

中環係在海港地嗰邊入，唔洗排

星光大道係排灣仔上下層

一係往中環船

一係搭110

真？但我排緊個條又話係中環

有無人排緊中環，影條龍尾睇睇

船已上，10分鐘前在星光大道行去海港城

[實時]尖沙咀碼頭，人龍排到去新世界酒店

而家龍尾都見唔到

sorry按錯負評
你請人睇住你個位，行去前面睇下排邊好喎

係
上層條隊短啲

去中環冇人

去中環嘅船仲要坐唔滿
今日大家辛苦d兜遠d去啦

屌 真係！中環唔洗排隊啊！

早知頭先唔跟住d人排

中環上層呀各位，岩岩開始有小人龍

與其企係度幾個鐘

不如由中環行去灣仔金鐘20分鐘

去A 或者半島酒店個出口

去紅磡搭1635船

起碼有20萬人

我諗住自己揸車去，但諗緊泊邊好

船已上，中環

請大家唔好留喺中環下層果條隊，去啲上層

我都係！應該同一架船

咁坐船去中環先。

即係海港城搭？

你直接行去往中環個入口，唔好理條長隊！

中環經過望到唔洗等，灣仔上層個條排半個鐘，岩岩入左去
唔知點解個個排下層，無郁過

多謝手足！！！

同佢地講下有其他方法去

行緊去搭鐵，keep住mon post

一係去西隧搭過海巴士

到中環碼頭了

因為一開始得一條隊
係排排下先變左兩條

同船

你點去灣仔？聽講塞晒

啱啱搭咗中環船

各位注意！

最長嗰條排到去紅磡嘅係灣仔船下層！
前面有條短d嘅隊係灣仔船上層！
中環船係完全唔駛排隊，係東海堂隔離個入口直入！！

推 啱啱上左船去中環

答中環船啦 無人排喎

去緊。

借位幫推
如果你得一個人猶豫緊去唔去遊行，同我入一入黎

去九龍城碼頭上船啦，北角落地行

而家邊個地鐵站落車最好？

尖咀搭110

去中環唔洗排隊，即上

去到中環轉乜車？